港匯轉強， 香港銀行體系增加591億

美元係咪仆緊街

唔係美元仆街 係今朝傳金仔命危 亞洲區貪港元有聯繫匯率轉左啫

唔係用港元套息咩

港元息口高過美元息口
套息